電腦白痴 求救

小弟之前砌咗部新機，用緊win 10嘅，但係之後我裝返舊hard disk 落部機到，佢用返以前個win8。 我想問點先可以還原返，用win10。。。。。

轉BOOT WIN10隻HDD先

你原本點裝win10

拆返隻舊hdd

感謝巴打，依家搞掂了 ( ´▽` )ﾉ